邊隻糕點最正

拋磚：蘿蔔糕 芋頭糕

紅棗糕

蘿蔔糕

馬拉糕

紅豆糕
白糖糕

芋頭糕好撚正

蘿蔔糕世一

岩蒸起熱辣辣最正

黃金糕屌打所有糕點

未試過白糖糕
咩味？

煎到脆卜卜好撚好食

年糕！

好甜

年糕

砵仔糕

黃色多豆

桂花糕冇人講？

啲女好鍾意

究竟邊度有得買 除咗聖安娜

呢個都正
今日飲咗杯嘢飲 入面有好多桂花糕碎

龍門今年有出

舒夫真高

Tiramisu

老喇

藍色幽默